好緊張聽日瞓唔著

有冇人都係

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

Same here

好想知會係點樣收場

大家可唔可應承我見到有人足被人拉一定要救人
打狗

唉 寫定律師電話係手臂just in case

無論點收場 都一定係我地贏

記得遮住 如果唔係俾人認度啊

唔驚啦。。。慣哂，既來之則安之。